Тестовое задание для специальности Backend программист

Необходимо реализовать на собственном сервере создание пригласительного кода. Привязка необходима к датам и городу. Также необходимо реализовать API 2 метода.

При организации использовать объектные модели данных, миграции, предусмотреть валидацию всех данных.

При организации API использовать встроенные возможности Yii и соблюдение схемы RESTfull.
1. Создание промо-кода
ПОЛЯ:
- срок действия
[дата начала] - [дата окончания]
- вознаграждение клиента
[сумма руб.]
- Тарифная зона
[города, списком 5 шт.]
- Сохранить (кнопка)
- Название промо-кода
[название латин. буквами]

2. Просмотр кодов (в виде таблицы)
ПОЛЯ:
- №
- дата начала
- дата окончания
- вознаграждение клиента
- Тарифная зона
- Статус

3. Редактирование кода
- В режиме редактирования можно изменить все поля при статусе купона "Активен"
- Появляется доп. поле Статус (Активен\Не активен)

4. Реализовать API
- Необходим метод get_discount_info
Параметры:
- название промо-кода
Возвращаемые данные в случае успешного выполнения запроса:
- дата начала
- дата окончания
- вознаграждение клиента
- Тарифная зона
- Статус

5. Реализация метода activate_discount.
При котором происходит активация кода у клиента, т.е. начисление бонуса.
Параметры:
- название промо-кода,
- зона
Возвращаемые данные в случае успешного выполнения запроса:
- вознаграждение клиента